肥仔定肌肉佬，你點揀

肥仔 正皮
肌肉佬 負皮

一定係大隻仔

揀黎做咩先

幫你補圖